【轉發】尋人！眼中彈果個

【轉發】尋人！眼中彈果個
找到傷者後可以把我（Walter)的電話給他 (98609248),我轉交他電話後，陳念聰眼部外科醫生會直接打電話給他，討論一下傷患情況。
他的眼睛有可能再幾個小時不治理，會盲。

有冇人知佢情況點？

推